因為在 一千年以後 世界早已沒有我

無法深情挽著你的手 淺吻著你額頭